[恥笑]台狗世界冠軍傳說對決結果被越南第三種子偷主塔反敗！！！

岩岩果場，越南爆剩主塔
結果史上第一次爆剩主塔都比人反敗為勝, 班台狗輸左個樣

是撚旦啦 傳說班pro player打lol都未必上到金

手機game😂

又一場比人偷拆, 台狗

咪又係贏 同埋AHQ係代表韓國呀on9

比人連拆兩場

傳說對決根本on9 game
其他 所有 既手機moba game都好過佢

六粒幾鐘
都廢是搵台仔輸個樣黎睇
是撚但啦手機game

一開條片見到班「選手」揸手機就好想笑